{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047259",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=50238&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 2월호텔 더스테이-강서 본관"
    },
    "text": "2月のホテルは、ご来店いただいたお客様に感謝の言葉を申し上げます。 現在、2月のホテルは新型コロナウイルスに対応するため、毎日2回の自主防疫を実施しています。 フロントには手指消毒剤を備えておりますので、安心してお越しいただけます。 私どもはお客様の安全なホテル利用のために最善を尽くします。 2月ホテルは全国0ヶ所余りのチェーン店を保有するオリジナルブティックホテルで、釜山江西区新湖洞で会うことができます。 このホテルは他のホテルとの差別点を与えるために最高の品質を追求し、レベルの高いインテリアと環境にやさしい製品の使用に集中しています。 これを通じて最高のサービスと特典を提供したいと思います。 周辺にはルノーサムスン自動車工場、ノクサン、サムスン電気、釜山新港湾、乙淑島など多様な施設と名所があります。 客室の内部施設としては無料インターネットとWi-Fi、高級寝具とアメニティ、個人金庫とウォシュレット、ブルートゥーススピーカー、ネットフリックスとハナムービーを提供しています。 フロントおよびその他の施設には、2月のステイならではのブランチ、グランドスターレックスリムジンピックアップサービスなど、さまざまなサービスが用意されています。 長期宿泊客のための無料ラウンドリーサービスと米国FDA公認LED TV、ジャパゼロ温水マット、フランスエコ認定オーガニックアメニティ、機能性基礎化粧品と死海塩など様々な特典も提供されます。 また、スタイラーサービスやグローバルコンセント、ノートパソコンの使用など、さまざまなシステムをご利用いただけます。 2月のホテルはお客様のために最善を尽くすホテルですので、たくさんのご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "2月のホテルはどこにありますか？",
            "answer": "2月のホテルは釜山江西区新湖洞にあります。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルの特徴は何ですか？",
            "answer": "2月のホテルは他のホテルとの差別点を与えるために最高の品質を追求し、レベルの高いインテリアと環境にやさしい製品の使用に集中しています。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルの周辺にはどんな施設や名所がありますか？",
            "answer": "2月のホテルの周辺にはルノーサムスン自動車工場、ノクサン、サムスン電気、釜山新港湾、乙淑島など多様な施設と名所があります。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルの客室の内部施設には何が提供されていますか？",
            "answer": "2月のホテルの客室の内部施設には無料インターネットとWi-Fi、高級寝具とアメニティ、個人金庫とウォシュレット、ブルートゥーススピーカー、ネットフリックスとハナムービーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルではどんなサービスが用意されていますか？",
            "answer": "2月のホテルではブランチ、グランドスターレックスリムジンピックアップサービスなど、さまざまなサービスが用意されています。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルではどんな特典が提供されますか？",
            "answer": "2月のホテルでは長期宿泊客のための無料ラウンドリーサービス、米国FDA公認LED TV、ジャパゼロ温水マット、フランスエコ認定オーガニックアメニティ、機能性基礎化粧品と死海塩など様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルで利用できるシステムはありますか？",
            "answer": "2月のホテルではスタイラーサービスやグローバルコンセント、ノートパソコンの使用など、さまざまなシステムを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルは安心して利用できますか？",
            "answer": "はい、2月のホテルは新型コロナウイルスに対応するため、毎日2回の自主防疫を実施しています。フロントには手指消毒剤を備えており、安心して利用することができます。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルは何ヶ所で利用できますか？",
            "answer": "2月のホテルは全国0ヶ所余りのチェーン店を保有しており、利用することができます。"
        },
        {
            "question": "2月のホテルの目的は何ですか？",
            "answer": "2月のホテルはお客様のために最善を尽くすことを目的としています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 607
    }
}